《Apex Legend》討論區 #24

常見問題

Q：入場要排半個鐘，係咪冇人玩？
A：轉server，去東京或者新加坡求其一個ser會多人

Q：點樣轉ser？
A：
（PC）一開始介面禁TAB或者禁「數據中心」就可以揀
（PS）一開始介面禁右蘑菇（R3）

Q：隻game洗唔洗錢？
A：唔洗，除左比錢買skin

Q：解鎖英雄洗唔洗錢？
A：唔洗，玩耐咗隻game會送紅色coins比你解鎖

Q：戰鬥通行證係咩？
A：比錢買完之後，升lv就會送skin、合成金屬等等獎品
戰鬥通行證比第一次錢之後，之後你玩足100lv佢就比返哂950點你比你無限loop，下一季唔洗再俾錢

Q：戰鬥通行證買邊個？
A：買「戰鬥通行證」（950點）嗰個就得，「戰鬥通行證同捆包」（2800點）只係幫你升快25lv

Q：傳家寶要幾錢？
A：要抽包，有保底機制，你預大概過千蚊港紙，要抽建議等活動抽，連咗ea play買點會平啲

Q：更新之後，瞄器無紅點睇到？
A：熄左「超採樣」

lm

你地d dpi多數400定800。點解1200好似咁難玩..

Pc ng -1
manho#0571

同你一樣1200game1.2
其他槍微調

++
I’d:九月-0-

槍game一定要低dpi?

Ps4++

零課jj玩到500lv都未抽到就冇咩機會喇

4000dpi, game入面設定用超低靈敏度

玩緊 join？

無課撚唔係幾想要

Ok而家on

死ser?

我連唔到ea

而家得了

potato server

有無人係入唔到？卡係轉圈圈？

每日簽到：potato server

巴打試過離開再入 我開唔到場

好似仲係好delay d 制㩒完冇反應 ea ser 又黎料

開stat睇有無跳ping 上300同loss packet 好啲

我係

我都係

呢排入game都load耐過以前

今日特別慢

點搞啊.ea...
你地用steam入定ea 系統入？

steam

800 dpi in game3.2

steam 依家入唔到

入到講聲

今日ps4更新咗隻game 之後load 唔到入去，卡咗係揀server 個part，一load 入去又跳返出去，重裝都係咁。
有冇人都係咁新年想打個機都唔得想喊

入唔到GAME

依家死ser ing

見有人stream緊apex 但係我仲係卡loading screen

PC都係?

晏晝開始？我見我fd load 到入lobby ，我以為我部機有問題嚇死

見shiv live打打下都斷左線 不過都好快連返，但個server都lag到飛起

800 1.2

steam入唔到驚

好多外掛

用咁低dpi平時上網咪好攰

PC仲多唔多人玩,有冇DC GROUP搵到人玩?

window 用 6／11
1080p 我用慣左

睇百弟用分身虐白金場真係好癲

入唔到game

休息了

轉origin入到

可以分開set上網同打機時既dpi

好

咁較低game入面個靈敏度唔得咩

STEAM同ORIGIN係唔係同SER可以一齊玩?

係

THANK

係GAME係唔係要裝多次?

1200×1.2已經係極限再低會好攰

辛苦了

我有得分開set都無set
慣左桌面都用400dpi

冇頭加得好少分

發覺 尋血 同肥佬個傳家寶
一用黎跑
尋血把野 係右上角 無左個鷹嘴
肥佬又無左同樣嘅位署

有啲fail

咁打有個壞處就係最後資源輸唔少同因為冇打過所以冇乜手感

入得返了

pc ng-1

原來可以再咁set 描準設定
好仔細

練槍得唔得

sorry fulled

屌，本身諗住打晒今次個活動任攞徽章
開頭以為總數要打一萬傷，幾經辛苦用莫三比克打完3333傷先發現原來係十萬傷
點打十萬呀大佬……

差唔多做完

仲有十一個禮拜先完驚咩

有無ps4隊友一齊由白金上鑽?
單排好辛苦
街場一做隊長就亂跳
狂扣36分

十萬傷冇限你用咩槍 時間又多

最難果2件事你做左1件啦8隻英食雞先難 有d英唔中意玩 唔太想解

8隻果個唔知係咪count埋隊友 我贏左一場計左4次

你psn 係？

幾時會出返 惡靈個白色光頭skin
每日都mon 住好辛苦

應該係
我黎黎去去都係玩個4,5隻角 但係已經解完個任

Flashpoint？

打幾日已經4 5萬

琴日買華森第一場就6殺kill leader食雞
今日玩惡靈七殺kill leader第二
我係咪要main啲無人玩嘅職先贏到

個任要乜職 可能我有玩

一齊玩呀不過我好廢下

支新槍30-30好似唔係幾勁咁

有鐵鉆既平行勁好多我覺得

可以啊
唔一定打rank都得
我都好廢,勁就單排上左鑽

啱啱Sent 咗request

800 1

我會玩返g7 wingman好過

自己一個上白金好撚辛苦
街場D人落地就死

add 左

練多啲槍
你預左要carry佢地
佢地既存在最多係靶分散注意

pc rk金有冇人打

遲啲同你玩

巴打一齊？ 單排過上鑽3 但今季唔想再單排 人都癲

Same 單排太花時間

無問題啊
我psn

我都1200

好難壓.壓到手都痛埋

攞黎係岩岩開rank個陣玩幾好
低牌好易中幾爽

屌你老母
明明背景音樂較左隨機
但成撚日抽到轟哥
每三四鋪就播一次

即刻揀8首最愛再隨機算

我可以

有冇手腕流既朋友
我in game 3 / dpi1200
中/遠距離其實ok.. 但係超近距離反而成日miss
尤其係宜家落地就有支傻散用 搞到我超容易落地成盒

係咪一定要轉用手臂玩

我都係手腕流 一樣太近就狂miss

我都係手腕，dpi:800 in game 2.5
我就冇咩呢方面嘅問題
會唔會係你 set 得太快？搵到個適合自己嘅sensitivity 手腕都可以玩得好好

巴打係咪講依個成就 原來我晏就已經解左

好輕鬆咋喎 我in game 4.7

4.7。會唔會太快

我反而覺得30-30幾好用

加埋我

用緊手掣成日唔中人

控制唔到就較返低啲dpi
見過有streamer dpi2700都準到成個aimbot咁

想問下有冇人轉vpn買過ea coins 冇被ban
想課

唔會 隻game啲人都行得咁快

大家覺得今次傳家寶抵唔抵買

係
定係上星期已經出左 每日登入一次就係想買個skin

抵
合成金屬平一半
之前800一個 依家400
唔忍手 都有千零 買左兩至三個

活動分又送兩個

仲要課完 24個
活動分 一開回返700金
好似無咩蝕咁

聽日/後日出我都等緊

一上白金兩個世界

Ps4+++

PC有冇NG缺人 新手搵唔到隊

dpi唔係要愈練愈低咩 愈低愈準咩

Ps4有冇人玩？我好耐冇玩唔識玩

太低我壓唔到

好多支那aimbot

依幾日好lag 有冇人都係咁?'
SERVER問題?定係咩

邊關事 肌肉記憶姐

做到幾成已經好好

你歸位未呀

好lag 有時lag到玩唔到

我都係貼面反而唔中，masiff成日miss

要早起拜年 翻到屋企想玩都無力

PC 白金4 想搵人一齊打

練吓囉

iktf bro重喺出面

屌咁撚on9既 170幾ping 我自己郁唔lag但係見到人地d動作lag到仆街

ham jor

加左你

唔見喎。。dc喎

可以一齊?

緊係得啦
但我好廢

若你在解鎖收藏活動中的所有獎勵後從獎勵路線中取得活動組合包，這些組合包同樣非常好。它們將提供你 700 Apex 硬幣（購買價格）。

解哂24/24 今日活動打到3000分 結果佢都係俾咗活動包我
係要開先有700幣定要等到活動完

再加多左次

屌入極都入唔到大廳

加左你啦

打rank自殺仲要串返我轉頭話我亂跳
明明有比佢做跳傘隊長 玩咁耐都係第一次見

我覺得stormen個啲向後bunny 先叫moonwalk

校高d fov 你近戰就會中

聽日⋯

有呀，加我

Ching玩到幾點

Ps4疾到老母都唔認得

加我id:九月-0-

人地話你亂pick 英⋯

我揀狗咋⋯⋯

已開 係拎700幣

咁剩低兩隻係乜

佢揀毒佬 另一隻Loba

咁真係唔應該揀狗
合理會揀辛烷天際線惡靈機械人幫全隊做位移
你最後揀？

雖然我會理得佢死照用

返得屋企未
好掛住部ps5

港ser連續幾鋪都有掛

我第二 佢走場都唔方有咩咁勁
正常都照用 識佢老鼠

PC有冇discord入 季季都自己打rk卡白金
想搵人一齊打下
新賽季而家金2

你望下D掣先
條友console黎....

原來你ps5實好順

單排真係唔會理

佢話條LINK無效

理得佢死⋯用狗咪算好人

用狗已經好正路喇其實

大ac main印度妹依幾日玩華森
細ac main惡靈
玩NG都成日比街場問候
直到我做kill laeader入前三先收皮

你又真係冷門既
但未至於出口屌囉

通常睇隊友識唔識ping去溝通配合
完全唔理你果d當打少個去打架下場好過
今日有場單排ng路人雙排無啦啦問我有冇傳家寶
我話冇跟住係咁話我noob loser
我跳傘隊長最後跳落海出返去

單排最撚憎見到d濕鳩毒撚 十隻毒撚9隻伏

日ser見到毒撚先正

巴打add左你

奉旨要陪佢龜 玩乜都勁撚無癮

新手一齊玩ok？

pc 金牌-1

啱啱上咗白金

正路要屌都屌LOBA先
細技一日繼續BUG
一日都當打少個

你老尾重生幾時出黎解釋下點解可以凌晨十二點先窒機
仆你個街一係就閂撚左個SER佢唔好俾人玩
兩週年先黎搞啲咁既野你到底得罪左EA乜野

有時我寧願佢地龜下
好過衝去自殺

係都屌柒pick Loba先啦

正路狗有用好多 不過日本班龜狗玩Loba啱架啦 都唔撚打既

深夜場ranking咁撚多掛嘅

基本上10場有8場掛
咩ser都係

呢樣真
rank其實排名>頭數

日ser白金場玩左咁耐都冇點見過掛

不過單排成日排到垃圾跳戰區

打親街場d架仔都好有禮貌
開得mic一定歡樂場

白金三 成日要單排 求隊友

去到白金歸到尾都仲係+個位數 仲要冇點打人人地d裝一定係紅紫

見人解晒24個係會直接開箱出幣

笑死傳家寶加幾多攻擊力

你幾時做返老虎icon ac?
好掛住個icon

301配鐵砧真係好屈機
見惡靈個紅色貓耳skin幾靚直接用金屬換黎用，惡靈開門個時機同位置唔識簡
用eva8順手過獒犬，我用獒犬個傷害都打唔高
祝大家新年快樂，上rk爬分順風順水

想搵固定隊友一齊沖rank or ng
自己打開ng多 有冇人

白金純龜真係唔抵,
龜到得返4隊先有分加,仲要得4分

搵人打機
pc 金三

可以pc？

無錯 pc 想沖下rank

留個id黎

要咩id dc？

其實金開始都有小小係咁
我自己最理想嘅劇本就係飛去d有兩隊一齊落嘅地點隔離
執完野一聽到開戰就等佢地打到7788去執 每人起碼有1-2殺/助攻 當然唔係下下都會跟劇本走
但新加坡ser d人嘅意識明顯都係識跟呢個劇本追分
而架仔ser真係好撚弱智 等到個圈細到仆街避無可避先開始困獸鬥 悶到

尋日有場試過俾毒佬惡靈屈尾圈

都得

偉大的中國神仙幫你開年

好似玩緊另外一隻game咁 超無癮

ching咩rk 我金牌無隊友

Rk我冇打過丫 長期玩ng 你嫌唔嫌棄我先

加我：九月-0-

我都係金。ching一齊打？

有無固定既tg/dc群一齊++？

pc暫時金
搵隊友dc: SalgoudiM9.#8844

++

DC ID：
暫時金三

希望唔好啦
黎緊想換一換個mon黎玩fps game，諗緊買vg27aql1a，等d鋪頭開市再出去睇下

已加

見到

有冇興趣玩下先

好！dc?

加左

屌你老母ea 好撚多外掛

可加一齊玩ng/rk
Dc id;開心果#8617

正常係唔會純龜
第一二圈最好搵到一兩隊黎打/3rd party
執好裝拎左人頭分就入圈等
六個人頭唔拎啲分好難升

Ps4 金牌rk -1

執少少分入圈等

多打無益，我又無分加
抽水抽死隻另計

送嗰兩個箱我唔開 等活動完會唔會回1400金？

有無方法睇 周年活動用8個唔同既角色champ 自己用邊隻已經champ左?
剩係有記憶活動開始用2隻champ左 但佢show我3次

想搵人打係咪要留discord?

依家白金2一半，今季想升Diamond

啱啱加咗7點幾應該玩到

24/24先會回金

season pass有S8勝場追蹤器

仲有冇位

有呀 岩岩on ed

白4 仲有位？

點解今個season配隊友咁on9,單排金1遇過幾次銀銅隊友

上幾個season一次都無遇過

買紅色三倍速版

金rk-1 pc

是但啦，都係靶黎之嘛

++id:九月-0-

想問下你地平時係打咩server?
我見東京65ping左右其實大唔大影響

NYKD

靠你做生招牌拉多啲勁人

應該係岩岩開賽季 條友上季金 今季打第一場會撞到金牌 但係顯示銀銅咁

玩開東京-1 ser

有冇人自從更新完第8季之後入GAME LOAD勁耐

港ser白金場多掛到仆街 東京d人又唔打交

唔大
見人打俄肋岡ser 100ping都係咁打

其實咩叫NYKD？

我去左新加坡ser打

自己google下好嘢嚟

點解你會鐘意睇依啲

早排好hit喎冇睇過都聽過呢個term

有無ching更新完入唔到game? 我㩒完繼續之後一直loading但load完都係番番去繼續畫面

新加坡ser多唔多掛

白金場/ng有冇人

連續兩場同aimbot一隊

終於換左144hz mon 同60hz真係兩個世界黎

很好今日繼續係凌晨一點之後窒到唔駛玩

玩咁耐Horizon終於有槌R301真係好爽

上季原本都仲係用緊G7＋volt
而家已經係狗散＋301
有時全隊都用緊輕彈又拎到紫彈匣先會轉下平行/汗洛
個種laser gun真係掃底唔少惡靈
而家見到隊友揀惡靈都幾驚
真係好易比人秒

想搵人打rank，依家白3，有冇discord收留?

白金守門員唔嫌廢就留個id加好友

G7仲係好好用又痛又穩

dc:賓離套#8964

刪game
Rank十場一半有外掛另一半啲隊友我真係carry唔撚掂

上季我用volt+r99
今季volt+r301有時仲會雙301

有無ching 金rk/ng +?

Pc

一上白金啲均傷開始跌本身仲有500+

睇開D啦清
玩所有Fps驚只要你係亞服就預撚左班中國狗開掛
同埋多D搵呢度D隊友雙排三排囉
已經多左好多巴打架啦
半年前仲係死post黎

不如開個dc server等想玩嘅入去組隊
好過係到問又要等人
一入個ser 見唔到人就可以轉驚
單排俾狗玩
利申 我係狗

係lo.想搵人玩都無dc 邊下玩邊傾

再笑就#

追po其實有

但呢度ps4同pc都有人
pin左都好多人唔睇
頭頁都冇人睇啦屌

新手早幾日同班fd入坑，見到2周年啲skin幾靚
想問如果想攞2周年比個傳家寶既要課幾多錢

幾個日本同新加坡ser有咩分別

真心？ 條拋物線好勁

好撚好用 刷鎚我會用佢多過狙

我仲係場均100傷 廢物

平行/301 / 狗散 / volt

Pc-1

一起玩啦

G7打到第一下就好易打中第二三下 直接爆甲

但3030高傷d 喎？

轉區600內

origin有冇得轉區買 唔想轉steam

上次直接買 仲要冇連ea play好肉痛

用慣左g7

等我都試吓先

我都係 超廢

真心，係好用
但個環境係狗散一定要拎，g7打中距會蝕少少
但中遠距係好勁

巴打練下2/3倍鏡噴火槍 新手超推薦 易用又暴力

街場d狗咁鍾意留招大黎煲醋

轉區唔會ban?

我無事 唔知你

Hal話完人自己咪又用horizon唔用wraith

有冇人頭先港服好lag？

好撚憎條友

Snip好似成日比佢鬧？

Ps4有冇人

聽到把死人聲都頂唔順一輸第一時間就怨天怨地先

有次睇佢打rank死左係到狂屌話d隊友去左邊

打咗兩粒鐘都係豬隊友 打到想死
連續跌咗百幾二百分

因為嗰陣個尾圈未轉 當時唔用係正常

佢話人地個陣已經轉左尾圈啦
人地試新野 佢鬧人地TROLL
鬧人地唔PICK WRAITH唔認真打不如唔好玩
結果人地拎第2贏埋佢個隊 佢而家咪又跟住轉

你講嗰陣 我係講緊一出horizon嗰陣

鬧人個陣唔work, 高名次過tsm

咁事實佢鬧人個陣 已經係改左尾圈啦

話snip係手制player但係自己拎手制同人隻揪輸哂

其實睇佢啲反應同aim都唔係最top
正常點會輸手制

手制用得極致其實同keyboard係有得揮
睇吓genburten呢d痴線佬

Genburten好似有用strike pack?

Ps4有人玩叫我

唔識 利申鍵鼠

pc金牌仔有人玩可摸以搵我

係咪又死SERVER?

個ser又死左？
真係potato ..

I’d?
我I’d:九月-0-

屌我都入唔到game

又係steam問題？

Ok

無彈驚仲打緊
利申steam

類似輔助壓7 80成槍個種

有冇人入唔到？

但如果有用應該大把人都槍神

係無人入到

入唔到+1

login唔到origin

Gen直播唔係show過佢個手掣？
好似係最普通個隻ps4手掣 連背掣都冇

我都入唔到

咁可能我搞錯

條友真係癲 人體外掛

入到GAME但係睇唔到FRIEND LIST

Origin死左?
卡左係登入畫面

依家好似入到

入唔到

load咗5分鐘先入到

人地一日係靶場練兩粒鐘
到依家都係
唔怪得佢咁勁

有用既話應該比人ban左
同xim一樣應該直接當aimbot

睇左下d片
好似話佢setting sens 校得好高
不過佢controller仲準過mnk

即係講緊咩？

佢有放岀黎
就咁睇
唔描個陣 好撚快
描就唔算快

有冇人一齊玩

搵唔到你

我見snip個setting都校到好快 我自己試過成日見到敵人都會移到歪哂炮

點練

佢淨係打靶同假人 打兩粒鐘 有時會直播埋

認真問, 有無人覺得世界邊緣好玩d..幅圖大d

王者峽谷一打架, 起碼有2-3隊會黎, 好容易死

有次試過打架, 打完4隊, 俾最後1隊執雞

有冇教過點樣練會好啲

自己用緊aimlab 開game 前玩10分鐘

手制 肌肉記憶用多過mnk 好多
天份多d

steam點轉地區

你咩id?我+你

好難轉 建議用origin
你轉黎拎800藍粉？

世界邊緣我覺得係最無聊 不過你講峽谷依家個環境都冇錯
最好玩都係S2嗰陣嘅峽谷

有巴打話轉巴西區課金平d呀嘛

王者感覺上third party 太多

唔見..加我steam
開心果#8617

Nicewigg有講過靶場點練
揀好一支槍
全配＋無配
輪流射3個假人就轉槍
每次距離要差唔多

佢有youtube?

佢有channel但我唔記得有無post呢個練法

補多個
可以試吓自己練埋近距離剷跳轉身跟槍
實戰始終要走住位打

Octane差5滴先有槌泡槍泡到2046了

有剪出黎

費事轉區了
用左ea play +本身1200金屬換左3個紫
課700幾蚊

我都課左

換左wraith

用手制又想進步既玩家我建議呢條片一一一定要睇
單純槍法同身位既text book tutorial

我都懶得6700＋1000咁課，一野800蚊課落去算

我mnk

咁pc?

反而覺得世界邊緣最唔好玩入圈啲路太少太窄

Ps4 any?

反而幾鍾意呢個map但係有時會好多人龜到完場

都係 成日閪圈入圈得好小路入 好悶

都係最憎王者峽谷
黃雀太多

想打架只要去大斜坡實打到你不要不要
不過無world edge咁一棟樓兩三隊
同埋而家有申烷加天際線強攻天台
我覺得幾健康
咁撚鍾意拎狙係上面射射射真係可以直接突襲屌你一波

不過
KC啲圈都可以好閪
由窮撚湖收墜機地點
成條大斜路零cover
我屌你老母
或者
直接收係船度
我屌你老母AG

kc好少打得到尾圈

打rank 就易架啦
而家臨收尾圈見到有毒佬
老閪都集火佢地先
逼走佢個大就易玩好多
唔係真係好撚痛苦
尤其是自己隊無天際線

呢個圖山上面果d旋轉位係最撚伏
係到打架起碼兩三隊黃雀 仲要係無路走

呢個都係 所以我都係鍾意s2嗰個kc

講最憎，S5既KC （亡靈韓仔惡靈）
同
S3/4既WE （每間房都有一隻華森佈陣）
先真係不敢回想

點解金牌咁易打白金咁難打
均傷500kd1.7 係太廢定唔夠龜
守門員明明金牌都好歡樂 打白金黎比人歡樂咁

800蚊人民幣448搞掂

咁好明顯仲有好多剩啦

尋日打咗嗰幾場均傷550>460 KD1.4>1.2

可以參考下無為

都講左幾多白金守門員同上到鑽既人差距有幾大

識課一定轉區課

PSN轉區唔識搞,由佢啦

平咁撚多

仲有幾招課金仲撚平

有冇教學

係淘寶買steam gift card $600蚊港紙有100美金=650人民幣

巴西區屌打左 平多20幾rmb

咁算啦直接700HKD

steam版？

Yes

淘你老母寶咩
平個少少要買黑卡咁款

對我黎講點都冇we咁無聊 主要係個場d圈個路線成日都好單一
一係你就晨早入定 如果係圈外打完幾乎都係得好單一嘅路線
要局打 或者有人喺嗰d位守你
加上唔似得kc d屋有d罅仔比你掉炸雞/射入面
要夾硬攻入去都幾煩 上季有天際線都好d 一野彈上去上下夾擊
同埋尾圈有好多鳩kick位 eg 火車站同山對面條車軌/眺望塔側邊同地底火車隧道/眺望塔側邊幾支高油桶<-呢個真係最憎 嗰個位可以分到好多層 成日一隊喺高油桶上面 一隊喺中間嗰層 一隊可以喺地底嗰層 跟住油桶中間又有條細巷仔 又係等圈收等運到

We最黑人憎係比3把未nerf嘅g7 /charge rifle守住你

可能嗰陣我未醒覺仲留喺度打日服
成日收到去神樹嗰種屋 一隊留入面 一隊就喺屋底 一隊就喺屋頂呢d先係最on9
我都想知有冇人識分析下點解會咁 講地圖大但係olympus真係好玩好多

防守英強大咪就係咁
華森同毒佬兩個守屋咁撚勁
你夠唔夠膽貿貿然衝入去送死

同埋we d屋個構造易好多防守
olympus estates同gardens比你有華森同毒撚都冇守得咁完美

KC啲木屋一堆窿
鐵屋俾人炸爛左你對門又係麻撚煩
新個啲膠屋叫好啲
但好矮,好易出事
華森出場率低左直接炸入去就得

數據同你差唔多
得閒一齊打

Psn轉區係最容易

個ser廢成咁琴日連game都入唔到
都仲課金比佢地賺?
隻game賺成十億美金
連個ser都唔整好d比人玩

成個ser都係大陸ser

Search完依舊野，發覺好癲，鎗都唔駛壓

BAN AC就無謂啦

Ps4 金3rank -1

轉區=轉acc
唔洗諗到咁複雜

++ kwanwailee

請等等

用開咩鏡

點解成日打中有聲 但係冇出數字

say thanks to 20tick server

即係打唔中定冇顯示到

唔中

我無記錯既係
你的而且確打中左(所以有聲)
但因為server太垃圾(fresh rate太低)
所以反饋為miss,所以無數字

唔係好記得前因後果係咪咁
總之
唔計中

有風險 vpn轉就唔駛講
如果購物結算更新地區 你有條款講到明你付款方式要同轉個地區要相同
用香港卡偷雞都會有風險
要轉不如你開origin用vpn origin未有條款話ban
試過澳洲係香港價9折 唔知有冇地方更平

食野先

終於做翻白金守門員

可加？

好呀
得閒一齊打
唔好嫌我廢就得

屌其實隻game係我唔識玩定係多數人唔識玩
仆街完全唔明點解次次打交都一定要rush
明明好多場合 用狙同grenade就可以低風險搞掂
d隊友鋪鋪都遠射幾野之後就rush
對面隊就企響掩體後面 拉滿甲開定鏡等我地沖過去
個個都係咁架wo 街場又好 自己d friend又係咁
起碼都炸低一個之後先rush啦
鋪鋪都一隊都打唔贏 仲覺得唔係自己問題
係阿你最撚勁啦 3個射你1個都可以換1個擊倒
屌喇星你射得準 最撚勁係你喇
屌真係嬲

好多都係咁。唔知可以點..

經常性唔係1打2就1打3
有隊友好似無隊友咁明明地勢唔好打都係硬要衝上去

因為打交唔rush收唔到頭
你狙down完1個都係要rush 有優勢rush都合理

對面隊就企響掩體後面 拉滿甲開定鏡等我地沖過去
rush果陣冇用grenade? 有grenade仲點會架到你槍

我個情況就調轉應該rush個陣經常有個隊友係後面晤知camp咩

刷傷

我自己經驗啦
PUSH既時機
如果兩隊都係3v3
一般黎講係當有人down
進攻路線有掩體
人數有利方有進攻英（天際線/申烷/亡靈/機械人）
最textbook既進攻方式一定會開技同掉炸彈
雖然我自己都成日唔記得掉炸彈
但一定要開技，尤其是侵略性高既英
最典型既申烷亡靈韓仔組合應該唔駛多講
地型有劣勢既更加唔駛講
無申烷/機械人/天際線配合就push基本上都⋯⋯
通常進攻會2-1進攻。2個正面一個側面（入場時機後正攻少少）
等對方無辦法專注一面防守
其實保持呢個法則都贏到九成槍戰
如果三排有通訊當然可以打殘兩隻就直接PUSH
其實槍法/身位都係後話

隊友成日唔知camp咩9+1
隊友肯推,我就唔止得1個頭
尼個仲要係白金場
我想升鑽石

咁嘅隊友同solo有乜分別

祝你早日預到呢啲好隊友
佢地仲要中途復活左我一次

好多龜狗

同戰隊💓

排親都係d好鍾意同人正面對槍ge隊友,你有信心贏我無說話好講
但見親都係對面3個都良好狀態下永遠有自己友都係9衝上去
望見佢條血就瞬間蒸發
一係就對面明明有cover位但自己就跑出裸體咁比人射down

上面段野個巴打就似係你講嗰d 假設你支sniper射幾野真係中左push上去梗係正路 一槍狙起碼拉兩個細電先回滿 sniper個位仲可以掉grenade或者再狙比壓力對方唔可以隨便走出掩體圍push緊嗰隻
下下要辣低左一個先push 人地見到你炸都會位移啦 呢個時候用炸迫到人出掩體 隻sniper做唔到野唔知係邊個問題呢

改返用字先 我唔係講緊巴打你

最後打到一粒彈都無
本身應該可以

招人 PS4 rk白金1,2爬鑽
自己用開直布羅陀
上季鑽4想今季更進一步
可開/不開mic
今季個地圖太多人勸交卡住喺白金一好耐

太多人勸交
我鍾意呢句

打打下前後左右都唔同隊死咗都唔知咩事

終於拎返個ps ac ps4有冇人玩

屋入面打毒佬真係好撚on9 卡係屋入面又走唔出去 留係入面又比gas阻住又食傷害

屌你老母日服Ng d人都龜撚到仆街

拎到槌又因為差少少2500而失望

笑撚死一個區 7件紫甲

有無ps4 師兄一齊打
黃金rank

如果單排既而我又feel到隊友係渣渣地
我會直接打字講only third party
呢個圖唔留意附近有無其他隊係99%會有人黃雀
撩交打真係無好處
同埋third party多數打背脊/側腦 嬴面都大好多

突然輸左二百分已經呆呆地
仲要301打到無子彈
空左兩炮kraber辛烷仲唔衝我
點知一衝我就no scope中左

我 不過冇打rank好耐而家仲喺銅打唔打ng

開年食

只要隊友唔係申烷加天際線/亡靈
強攻無好下場
不過我都明好多時係遭遇戰焗打
我只可以話，快打快閃
一疆持耐少少地利差啲個隊實仆街
可以搵定路走
3rd party都要快進快出
唔係就有4th party搵你

第三槍kraber已經個人已經有少少亂

好啊 ng練下槍 我好渣

岩呀
所以pick英真係唔知d人諗乜
我第一pick狗 另外兩個夠膽死新英+生命線
再睇埋兩個個面板
我果斷龜到完場 唔扣分都偷笑

Psn?

hiiilong

成日驚我哋啲甲唔夠打

想請問discord 入咗房 之後點喺apex 加fd

我反而驚無target打多啲

啱啱街場撞到2個幾好 一齊打左幾場
Push 又好 係角落等人打完先都好
最尾個round 前又叫執多啲nades 都好
一定會講/message
玩咁耐 第一次玩到咁爽咁有組織

平時個啲真係多數送頭

琴晚打玻服撞到2個泰仔都幾好人
佢兩個開mic up泰文唔知up乜
不過我打英文佢地會應我
話爭d咩想執又會ping俾我
不過最後爭少少食雞

我覺得呢個係一部份 FPS 經驗玩家的壞習慣，其實你見佢地係射得中／準，但又成日做埋 d on 9 野送頭。

玩短 time to kill 的 shooter 勁起上黎可以靠速度 1 vs n。事實上 Apex 個 time to kill 都算幾長，唔係咁容易可以 one shot / one clip 對手，更何況每次基本上你預左要打３個人。gun fight 同 reload 之間揾掩體走位好重要，呢點係短 time to kill 的 shooter 相對唔重要，有部份玩家完全冇呢個 mindset

其實冇咁複雜
只係d撚樣以為自己shiv一尻沖埋去人堆到 死就走場剩係為自己爽 唔撚理隊友體驗
ping個點睇隊友回唔回應都唔識
喱d情況當打少個好過 一齊沖輸左都條氣順d

其實都係同一個道理

D柒頭自以為自己好勁，以為自己可以學足神人打法。TTK短咪久唔久俾佢地撞手神得手一次自high一次咁囉，但係TTK長就十年唔逢一潤。

遊戲開發人員終於針對此事進行回應並且提供補償，據稱只有在2/10那天拿到活動傳家寶碎片的人才會被重置保底，目前正在將受影響的人的傳家寶碎片補回去，並且再額外補償受影響的人5包apex pack

之前仲死口唔認

想問下巴西credit card要嗰個cpr點解決？

有冇人一齊玩?
應該有白金實力

一日就金1升到白金2之後就白金2/3上落咁卡分
用開revenant

同意
Apex有甲有技又郁得快係難kill啲
有時會覺得打殘左rush埋好易贏
但就係咁翻艇

而家隻GAME多唔多hacker?

同埋想知有無隔離班支那掛狗

係日本ser 排到兩隻韓狗 係咁打韓文 一個行東一個行北 東個個死完救完到北個個死 救完又到東個個死 又話韓狗打機好撚勁既

好撚多 日服少d

pro player好撚勁
唔代表所有人都好勁

有冇巴打一齊銀牌爬rank 場均400 KDA 1.26

啱啱追post想問係咪有dc群

都係睇距離同環境
太遠你去得人地都叉好
日本仔多數肯跟你ping行
其他無開mic難夾d

簡單來說，如果你是在 2/11 (四) 早上七點（台灣時間）前完成這次活動的蒐集，
並打開活動給的傳家寶碎片箱，就會被重置傳家寶的計數器。

方案一：
開啟之後雖然歸零，按原本數量計上你多抽普通箱已達 500 者，
就給予你一個傳家寶碎片箱＋5 普通箱作為補償

方案二：
如果你開啟之後雖然歸零，按原本數量計多抽普通箱仍未滿 500 者，
則是補償 5 箱普通箱

好心出個record mark低開過幾多箱

垃圾SER又成場變左慢動作

有.
+id:九月-0-

psn買apex coin 最平係咩國家 我見個個國家都好似差唔多

無啦啦多咗5個箱

如果我1200藍粉會揀尋血定邦加既活動SKIN?
有時會用下尋血...依家咁勁
好少用邦加 但無咩邦加靚Skin 依個算最型..
如果係你地點揀好

今個SEASON PASS個SKIN咪幾靚

我自己覺得邦加依家果個型好多...
尋血我都有上季Season Pass skin 果個都唔差

邦加season pass個Skin仲靚過活動嗰個如果要揀一定係尋血狗嗰個活動Skin

Season Pass果個髮型係無得輸既

打得耐過一分鐘 third party實過黎

日本仔一係無槍聲 一係無限槍聲

今季邦加好少選擇
特別係今季嘅金skin都係得兩週年同通行証
（睇暫時leaks）

尋血嘅話 黎緊幾個活動都有佢份 選擇多好多

幾時改一改loba招q技 走佬個陣時用q技點知掟左係唔俾企既地方 然後load勁耐先彈返隻介指返黎 跟住走唔到佬俾人地擊倒 以為q技係救生繩 點知係索命藤
明明pathfinder招大技都有得事先標明邊到開到技邊到開唔到 點解loba招q技唔得, 已經30秒CD嫁啦 落地又有硬直

訪問有講S9會buff招q
主要cancel硬直

希望改到可以安心走佬啦 都唔期望變到可以拎招q技輕鬆進攻

Pc 白金or 金-1

正
一入去
就多左五個箱

簡單啲講 其實最主要都係fix bug同埋無硬直
Cd嗰啲應該無變化

無硬直既話招技先值30s cd

死ser ? road圈圈

垃圾SER不如執柒左佢
2週年開始無一日正常

用招q進攻會唔會有入無出

通常都係用Q技拎高位或者有利位置
例如飛上屋頂, 飛上斜坡頂等等, 一定唔可以當惡靈或者探路者咁玩

對對下槍 飛45度角
多條槍線 ？
不過會唔會比人三個硬push
就唔知了

想問
我生命線救人
救緊先執到金袋
隊友起身個下係點計？

辛苦晒 最尾大混戰

照加一半

Horizon又nerf

間唔時見到d傻仔loba飛埋黎就可以瞄撚準備

Source?

食住花生睇三國大戰

多人玩返又nerf

太激烈無留意到你down左 好彩都贏到

點解唔係nerf 轟哥大先
Cd快到乜咁
咁樣辛烷更加慘
啲buff就個個享
Nerf就自己食 回血nerf左
遲啲仲要空中有聲
跑緊已經有聲
比狗玩

差啲俾頭頂兩隻漁人得利

本身回血嗰個係今個season一開始就實裝
依家已經算delay左 不過空中有聲就真係

新英其實比想像中少人玩

上面隻狗掛住望你 我喺佢面前入彈都未知我喺度 隔離隻肥仔又on99無打我

我得返一滴血 好彩落地又食唔到對面啲毒罐

path先on9 之前改到唔可以無限上繩 依家又改飛緊有聲
改個本體改廢都算 d共同修改條件硬係間接咁nerf佢
加完CD 之前都加大左hitbox 改成咁好心就改走佢個low profile啦
同樣係彈黎彈去又唔見跑狗同天際線有

path都叫威左2 3季

睇番人打rank 淨係大家齊上齊落識集火已經蠃唔少team fight 單排真係好難 隊友唔跳on9位都偷笑

pick英果陣手動揀英 大機會自己跳傘隊長
feel到隊友渣咪唔好走去撩交打
唔對路即刻放生

單排d對手廢過3排好多
同埋自己想去邊就邊 唔洗就d隊友
你ping多兩下敵人 你枝槍勁日本仔一定會跟實你行
尤其kc聽到聲即去打 一定快過死執爛執
三排有時反而d決定慢半拍唔夠果斷 同埋會loot好撚耐
鑽以下單排正路仲易升過三排
另外你手動揀英 就多數有jump master攞

真心唔識玩奧林匹斯呢張地圖一打架仲癲過KC
下下456隊

KC黃雀肯定多過新圖喇
新圖勝在d點較大 唔會太窮 點同點之間唔會太密集
我就覺得新圖最好玩
又唔洗成日見到毒佬

新圖係幾好 就算比人3rd party逃生路線都多d

白金唔夠打 勁咁多d人

雙排啲對手都係單排個啲黎
上季季尾上左鑽搵左個人雙排
好撚歡樂
佢個fd黎埋即刻地獄

但經常面對隊友跳熱點落地鬥執槍好難生存喱個問題點算單排最難係遇到咁樣落地又死哂扣入場費

狗招q過咗成季都重有bug
十步距離都scan唔到

日本仔已經好少rk跳hot spot
執一兩排彈就好主動ping去打 突襲人地一隻先
通常落地輸都係散太開又掛住loot

真係好想聲討下依隻驚個server
搵咁多錢都唔整好啲個ser

個閪SER轉夠未

想白金上鑽 未試過上鑽
有冇人唔怕扣分願意一齊打
想打東京ser
卡左係白金34好耐

雖然未必上到 但想知可以走幾遠

最重要唔洗成日打近戰

加油我都打左3個split先上到

加唔到 唔知係咪我唔識用tg 試下你加我

你同Frd 排定點 如果唔係手動揀英嘅話
應該可以做Jump master 到時唔怕跳熱點

大斜坡叉電塔個到直頭都唔敢隨便開打
試過打完成10幾個箱 3，4隊屍係到

所以3倍鏡301 平行 hemlok呢個圖好好用
抽下水就有分

PC又死SER

指單排 但唔手動揀英有時會轉左英
有時安全落地但隊友沖去送頭真係想死

只可以話有時要掉低嗰隊友自己龜
單排唔使咁講義氣 尤其KC 咁多Third praty

過來人表示加油

但龜係指真係唔夠打 焗住要走先
唔好誤會咗唔去Third party 人地

我最有義氣係第一/二圈收緊打遭遇戰輸剩自己
就留係圈夾硬啪針都要執番隊友個牌再搵位復活佢地

真 我本身好少打rk今日就係頭幾鋪好心作雷劈被賣
之後自己好似你講咁打 幾個鐘升左600分 有一鋪隊友開掛16殺3997傷躺左200分

有無巴打玩apex

其實坡服易打過日服

唔知點解用親3x鏡 都會好跳

話說狗個新年skin用嗰陣有bug嘅 本身有顏色但成隻手變左白色 尤其scan嗰陣好明顯見到

平時睇你玩 你依個skin背脊有頂帽 會搞到你兩把槍中間無左一忽

3倍都係301最易用
平行要練吓壓槍

平行留意下佢個壓槍pattern
慣左唔理1/2/3x都好好壓
但301就一定最易用
汗洛其實遠少少我都轉用單點狂點算

想上鑽+1

平行向右下畫閃電就得
flatline爆頭好高傷容易執頭
同埋腰射都好勁
但唔好處係配301好食背包位

flatline/301 配狗散

第一人稱好柒 兩隻手都無上色成個泥膠人咁

今季終於突破咗自己紀錄 kd上到7 勝率上到40%

大大

金屬買？

換傳家寶一定要有啦

原來你換左 就係狗嗰把？

換左wraith 不過近排同你哋玩都係玩狗

生涯900傷係點做到
玩幾場NG亂跳都扣你幾十

因為人地真係有料
之前有幸同佢打NG 佢場場2k傷

一開始r6轉過嚟嗰陣真係唔知做緊乜咁

換尋血犬定辛浣傳家寶好

無計 依家有天際好過wraith

狗

睇多兩睇原來重有40％勝率

Pc?

兩個都有，兩個都好正

巴打好勁avg dam成千

因為我好少單排 所以好少會一開波就死

巴打係咪認錯人 我冇喺呢度搵過隊友㗎喎

你有冇入呢度啲dc group?
冇嘅話係我認錯 因為擺果3個章一樣

想問下有冇group 入
好耐冇打
正常操作
有冇把打排rank?

我知你講邊個 應該唔係佢

冇喎 不過我呢3個章都好多人擺

pc 白金-1

哇 lag撚到 個個飛雷神幻燈片咁

想問下呢度有冇人用model o wireless好唔好用
準備換mouse 諗緊model o wireless定superlight好

superlight係g pro既新款

屌 狗開緊大分唔清圈內外

辛苦曬

成日要靠你啲毒

聽晚要靠你地穩守了 白金場

有無巴打PC steam開Game入唔到大廳,一直係主畫面打圈
知唔知點解決,之前係正常的

等

等左好耐都係打圈而家試下重裝有無改善

Server問題你重裝幾多次都係要等

都仲係咁,等左10分鐘

你地都係咁?我見twitch d人都玩到

respawn 個server二週年之後就變到極唔穩定
你可以去食個tea先

等幾分鐘就得

入到場都會撞到跳格人

玩條撚咩

白金四想搵啲正常隊友一齊排
有嘅可以留ID

等左十分鐘仲打緊圈
教練我想打機呀

啱啱學㗎仔龜到上白金3

係steam版先係咁，等多一兩分鐘都load 唔到可以試下重開，再唔得就玩origin 版

點為之正常

起碼溝通到

溝通到但亂送頭正唔正常

送頭嘅時候打唔打到傷害先 咁樣我一個人都可以頂三個

其實如果溝通到又點會亂送呢

想join不過驚雷到人

我白金四但射唔中人算唔算正常

呢度都幾多人卡白金

邊有你咁勁

廢J連白金都上唔到想試吓卡關嘅滋味都唔得

單排上白金四 開始卡rank 上唔去

superlight for sure
60g 好輕
仲有好實淨

呢句好true

我卡金 梳囉

4800永遠唔郁

上下5100又落番去 不過新加坡ser 啲人會願意開咪溝通多啲

你唔打咋麻

上萬年鑽三未

你上過白金 你同人講你有白金咪得

日打夜打都係金4守門員

白金好似係成個ser佔最多比例

扮咩
打其他驚咋掛

係 季季都白金同金最多

Season7
16.35% 青銅（17.76%）
23.86% 白銀（26.23%）
32.09% 黃金（36.25%）
23.13% 白金（17.75%）
4.37% 鑽石（1.89%）
0.20% 大師與頂尖獵殺者（0.12%）

打左250場依家先金一

今季鑽最多
勁多代打

每季見到自己喺top30%覺得好勁

剛剛係origin裝埋都係打圈,等左5分鐘都係咁
算唯有等下

想問惡0開緊q點拉繩
要先拉繩再q?

不嬲都係 得大區唔會跌

卡白金真係會卡到燥
以為自己終於上到白金3
可以唔洗做守門員
跟手跌返落去
無限loop

Q再拉繩定先拉繩再Q都得
係唔可以開緊大技再拉繩

我屌 隻game呀豬呀狗都白金

呢啲槍game代打真係最冇意思係得咁多就得咁多

就算廢肯磨都有架啦龜d咪有 鑽真係分水嶺

有冇pc 金牌rank

ID?

L0kyyyy

++
Id:九月-0-

Added

連2雞.

鑽原來得4.37咁少，感覺唔少人一樣係鑽

有無人同我一樣用尋血見到自己隻手係白色好似無左個skin咁

大師頂獵都好少，但一街都係，場場總有幾個係附近

最近2日係咁玩香港ser白金場都未遇到掛
唔通真係中國steam嘅關係

點會無掛

中國steam 都係得dota csgo 有大陸ser
班垃圾大陸閪仲係周圍走

夜晚8點打到凌晨2點都未見到住 白金3衝左上去白金2 就白金1

但又好似無咩中國人.

D大陸人放完假咪無哂

好多香港人
啲名應該係

不過今日星期六 可以外掛數量回復正常

金牌白金一齊打
id: ctlovectbb

D外掛真係好影響積分體驗

妖 成日d傻尻雙排沖去死唔等你好嬲
又唔係唔幫手打

金3跌返落金4 can join？

新手入坑，steam同origin有無分別

apex白金傻仔都有

數據白金好似有37%

#673 金先係37

可join?

有冇人知咩事? 點解無啦啦會比人ban左
咩都冇做過...
出面成班外掛唔搞, 搞我呢啲良好市民

飛行軌跡係跟一季定永久嘅？

可能係比中國狗用左個AC黎開Hack
利申：條女都一樣 用左成個月時間同EA溝通先接受攞返個Ac

奉勸各位一句
Origin同steam都好
要較雙重認證

一季

今晚玩？

應該得 你哋上晒白金？

唔係啩，咁大獲
好奇怪，我入到game，入到訓練場
唔知點解一出去單排就彈出黎話banned
依家問緊EA

尋日無玩rk

有無pc 金++？

我地係ps4

Sad

Crossplay打唔到咩

Apex好似無cross play

ps4同pc組隊唔係就可以打到咩

唔知.未試過同ps4既人玩過

Ng可以 rk未試過

搭單問
我send左 steam 有第二個ip hack我果個record
我自己係香港ip 條友係中國ip 好明顯唔同
但EA冇回覆 我今個月11號send嘅
請問仲要send咩比佢

個時女朋友一個鎚都冇 之後個hacker打左個3000鎚返黎咪係email同佢講佢既實力打唔到3000
睇下EA信唔信

有
Pc 同主機一隊就會去左打pc 場

ok ar

有冇白金場

rk一樣得

有無人play?pc

me

Id?

呢兩日玩apex lag到傻咗 行兩步彈返轉頭 爬牆又彈返落嚟
睇過唔係connection問題 有冇ching有同樣情況

個ser閪左好耐

A-AimBot-A

Add左

Any ps4?

頭先白金場比對面新ac 6lv肥仔銅牌秒殺左 點解可以排到佢 隻game係咪搞笑

一係小號.一係帶老細或者開外掛.我個人估

巴哈見到話㩒ready㩒得夠快就可以一齊排

另外好似有外掛可以直接一齊排

外掛無視牌位

唔玩住

...

比人拉咗去打CS

幾時fix個skin

唔知各位ching仲認唔認得我
我打咗差唔多兩個月apex
喺我不斷嘗試之下，幾經辛苦
今日攞咗個十殺終於上咗白金

點解仲會忍受到繼續用

恭喜你

要多謝之前各位嘅tips
打交打到上白金

新手想玩ng/rank 銀牌仔 有無人join pc

得呢個金skin

點解梗係覺得laglag地同唔流暢

秒經
因為個ser係真係lag

有幾多人課左今次活動

係，好on9

最平傳家寶,課左

如果新ac課個話要幾錢左右

不如講下d技巧
都想一季季咁慢慢進步

活動打滿送兩個包
課特價果兩set，10個箱連生命線狗仔金skin=7500金幣，e度已經14/24
之後再課10箱:7000金就滿條件
姐係你用全新ac要課14500金幣

好，新手入坑

好彩最尾冇課到

想課又唔想課，明知佢賺撚完啲錢都唔係落隻game到

賺左10億都唔撚搞下個server

記得上年好似成個日本ser down鬼埋而家飛雷神叫好咗啲

你認真定潤佢utube咪有哂channel教 無為果個都幾多野學下

點解個個都玩到,係我玩唔到

點玩唔到法

開game一直係主頁打圈入唔到大廳, #641咁樣,等左成10分鐘都係打圈
已經差唔多成個星期無得玩了,之前以為死ser等幾日,但而家見個個都玩到應該係我上網有問題

repair或重裝都一樣？
其他Game玩唔玩到？
YouTube同speetest有冇問題？

真心問
無為身法走位都有每日去靶場練返陣先開波
係到正式落場又會亂曬
但最練唔好係蹲射，左右上下再同時時不時接ctrl 蹲射總係好唔順手練唔好

加多個alt咪得囉

唔就手就自己改制
我一樣係手殘禁唔到ctrl我用滑鼠側制蹲

見到ea已經唔想課

steam同origin都重裝過，其他係呢兩個平台既驚又玩到，上其他網都無問題
以前都試過，等一兩日就得，係今次咁耐

剛搵過reset咩DNS，一陣返去試試先

想問下有冇美ser巴打想一齊爬rank上鑽
利申 岩岩白金仔 玩咩英都得 主要係wraith

唔高ping咩

Na玩開既server 主要60ms-120ms都有

我係楓葉國..冇FD玩 我玩美SER大約100PING都OK

師兄留個discord
聽日add你
有時差同唔到香港啲fd玩

試左了,將DNS set做 8.8.8.8就得
等我仲等左幾日

本身dns 係有冇set到？

有無pc 金+？

本身係192.x.x.x個D,都唔知咩鳩黎

CR咁快收左皮

好似已經好耐冇好過

T1 FLK打得仲好

T1好撚穩定
FLK明明仲係OPGG果陣冇咁勁
轉完team又係打得好似好咗

話口未完 cr贏返場

CR個play屈到
咁都比佢地上到去

真 佢地個位置靚撚到
痴線岩岩果場佢地20殺

如果mondo唔係因為身體要休息打唔到
始終覺得selly同cpt兩個應該係輪換打先岩

Ps4 rk 金 -1

CR第一

真係燈一燈佢就上得番去
多得DTN幫佢做低T1

單排左幾日香港ser終於上到鑽石 唔知有冇機會上埋大師
港ser真係比以前小左好多掛 遇到外掛都係嗰啲銅牌

師兄有料想知單排有咩技巧

上大師要三排吧

有無人pc 金+

I’d?
可加：九月-0-

起死回生

單排上到白金 就卡住咗 有冇啲咩心得

港服ng d人既走位咁奇怪係咪成班bot黎

個gap太大，白金有手有腳就上到

有冇ID呀清
一齊升大師

打緊algs 有冇人睇緊

拎住支30-30刷左幾多DMG CLS

加咗

好似起碼刷左二三千

tsm 搞咩 又輸勁多

會唔會入唔到Playoffs

lou 去左邊，直播下得唔得

好撚勁 我最高都係3000頭 但個陣已經覺得自己由頭打到尾

LOU 咪贏左第一囉今日

你睇下liquidpedia,佢冇份打架

我睇直播有既

因為佢唔係CLG TEAM...佢只不過係替工黎..佢頂左POWPOW個位

我睇上季次有寫明係standin，今次冇寫，我又冇睇直播

屌你老母LAG撚到傻

反而NRG竟然勁咗

我都唔係好識點教人 不過我覺得揀槍方邊用死噴火槍/平行/301加把狗散夠晒打白金場 當然槍法最重要（好撚廢話）同埋我只用三倍鏡
識個fd話唔識用三倍鏡 死都要1倍 中遠距離比人打靶咁打

玩邊隻角色多

主用天際線 冇就惡靈

屌你老母王者峽谷執撚咗佢啦 根本一開波完全唔打得交 秒完一隊就比第二隊執咗 咁細個圖點玩

個ser突然唔玩我一日就爬左上鑽
仲要kill leader 食雞
下半季可以悠閒玩

同意 正一垃圾圖黎

連啲pro都話要刪 知咩事啦

葡萄 依家單排白金

廢鑽黎，一打三排我就現形

巴打 想請問打上鑽有冇咩心得？
發覺上左白金場 啲毒佬唔見曬本來白金之前都係拎毒佬守

好多毒佬喎

毒佬一樣係好多
肥陀>>天際線＝申烷>狗仔＝毒

練死兩支槍，唔駛理隊友配置，永遠用死佢
日子耐左你會準好多，AR/LMG 最好用死一支鏡添
直至你有多一支槍有信心可以做士啤先再諗駛唔駛同隊友爭彈藥
任何時間都應該鳩ping 裝備，單排你永遠唔知隊友狀態有幾好/差
除非真係無人跳，唔好跳新開個兩個點
太多人，有福你未必有命享
前兩圈搶分，有時甚至可以考慮去大斜坡打大亂鬥
之後要all in 先諗定有人3rd party點算
rotation 由下一圈開出黎就要即刻揀
毒佬可以優先考慮守房，但唔好掛住守就不問世事
多啲上屋頂望下咩環境。刷甲/抽水之餘記得換彈個陣望下背脊
而家有天際線同申烷一齊surprise，唔好咁老定無人偷背/低打高
尾圈我被毒佬玩死太多次，但個圈其實收得好慢
你個大極度重要⋯⋯同埋毒佬個隊一定被人集火
到時唔係你想，而係你真係只可以等到收圈一刻先開門

其他基本概念例如拉槍線，打完第一時間補甲>炸彈>補品>子彈呢啲
都要熟。唔好on99三個一齊企同一個cover
俾人3rd件甲跌grade都要執左先，佢地唔會仲等你五秒咁好人

可能我福大命大 五場都無

慢慢消化下先

有冇人東京ser好lag

真係 最好玩係個新圖 峽谷真係唔識玩 打完一隊 又係咁黎 出都出唔到去

咪臭係 apex節奏快啫 都唔係快到咁啊

如果場上有12隊或以上 你唔係秒咗對面嘅話 唔洗一分鐘下隊就嚟

呢個圖真係third party得太誇張 一打就會比人聽到之後456隊黎third party 打完一隊即刻有第二隊 好癲

我反而覺得olym 太闊
搵人好辛苦
同埋我唔熟個圖瘋狂盪失路

新手lm

我廢鑽黎，上面堆野有錯唔奇

再加上 辛烷buff完多人玩 黎得仲快

新圖玩得好舒服 趕路易 物資多 玩到個人好放鬆

睇你想唔想打交喇
olym有幾個熱門位係多人跳
佢d點夠大 就算你想龜跳遠d 都唔會窮
olym都多黃雀但起碼唔會咁快到
同埋唔洗見到毒佬先

agger每日一屌，仲要愈改愈垃圾

玩ps4係咪一定要識craw握法

可能我自己已經慣左係槍林彈雨下生存
王者峽谷就算今季我都覺得⋯⋯
好輕鬆

我無用過
不過我買左第三廠手掣
你可以考慮買SONY原廠背制 plug落去
咁你就可以拇指唔駛郁都跳到

我都覺得已經算易玩 只要你個心諗住執甲執電就走人 就可以

同S5既KC比既話
S8我係悠閒行街
S5就提心吊膽

Apex League HK PC discord

唔知點解覺得而家ng高資源好難玩

次次一落地對面就齊裝

我就拎住莫三比克

同你一樣成日落地都好臭手

想上分建議坡服
我今日打左成日都係撞得兩三次外掛

單排真係好痛苦 啲人成日覺得自己槍法好好

同其他ching一樣都係果句 單排以自己利益優先 唔好打算配合 可以賣即賣

基本上d路人都係只識衝唔識退

3rd party 都算
峽谷有好撚多位去左最低層就上唔返去
S8 日日打都唔明個圖 又係卡白金4

that's why u need horizon n octane
你講個啲位最好有佢地先好去
同埋rotate個陣，一係搶，一係避開唔好俾個啲位既人射到
同埋呢個圖好舊，佢改得個少少
由day 1開始玩個啲真係好熟

琴晚有場單排
對面推緊埋黎
兩條友on99企係d白給位
我ping哂要退佢地唔走
我果斷放生 然後佢地話我noob跟住afk
最後我自己龜到第4
白金4 升白金3果陣最少有5場係呢d隊友
上左白金3 排d人開始正常少少

剛玩兩個月
今日無左200分

離開得守門員都有啲基本概念
所以我成日話上到白金3既人就離鑽不遠

兩個月白金都唔簡單
基本槍法一定無問題
盪失路可以睇下呢段片
有個基本地圖概念

單排真係永遠諗住自己就ok 不過前一季排白4撞到唔少pred 打得勁爽差d上白3果陣冇打 不過我覺得上左白金4已經少左唔少on9仔

你認真？
尋日到今日排完白金4＞3＞2＞3咁樣

呢個圖覺得幾勁既三排組合：
octane 亡靈 狗 - 可以主動d用亡靈招大撩交打，如果全隊好快俾對面打返返黎就唔好硬推，對面槍硬
建議跳電容器 多差大技位

octane 韓仔 毒佬 - 龜狗組合 韓仔輕鬆插圈third party 可攻可守

認真
S3 P4
S4 P4
S5 P1/D4
我係S5一離開左白金4開始就無再跌番過落去
S5 FAIL 左係因為本身遲左開季
S7/8其實我用左十日左右就升鑽
金以下＝歡樂場
白金四＝樽頸位
白金三至鑽石＝彿系爬，時候到就會鑽

穩打穩紥既話我會建議
肥仔+申烷/天際線+狗/毒
不過其實呢五個鳩組都勁
Top meta

依家坡服生態kc最好跳係右下角個位
最難頂係挽救同火炮上面個新地方
電容器同實驗室都少左好多人跳

火炮上面新地方高低差係好難打

搶到架爛船幾乎係贏梗 下面D資源分得太散同埋經常都唔會肥過架爛船上面
就算爛船上面開完戰 下面想去3rd party有時都唔夠資源

挽救真係好撚垃圾⋯野又少
又要同市場打
新點真係跳既話建議跳觀瀾湖
墮機唔跳高位=等仆街

s1之後就冇玩
係r6玩到悶s7下半季回鍋就玩到停唔到
上季去到白4就上唔到唔想今季都係得白金

狗其實必需咁濟 因為要插圈+scan防黃雀
天際線有d蝦人玩

呢排同fd雙排都係落右邊 嗰邊relatively真係少人跳d 又算肥 打得幾順
可惜打單排又跌返落去白金4做守門員

其實真係基本觀念一build up好就離鑽唔遠
俾啲自信
我呢啲廢渣都鑽
（500/1.0）

爛船上面各一隊互片
然後俾下面果隊黃雀

挽救幾好喎通常都係得自己一隊個點都係中等肥
又可以上飛船因為冇乜人會直接跳船
俾人攻都叫做有氣球可以走又有高位

天際線係 FOR 上高位
如果單純論META強度
S＋ 肥仔
S 狗
S- 申烷/天際線
A＋ 毒佬

右邊即係咩點

主要係佢發展能力太低
俾市場圍住
如果市場個隊知有人跳挽救一定會過黎試你
到時你只可以跳船
但架船⋯⋯仲撚垃圾屌佢老味
到出番黎市場班人又會再過番黎
（我未計你落地如果要打就仆街了）

唔龜+槍硬其實天際線 octane 狗 好勁 移動力SS

講到體驗最差一定係以前we個場 想入圈比3枝電能 g7射

但最強依然係個跑得慢又大份既死肥佬

我覺得horizon都係要佢空中被動同招大
octane上高位同horizon差唔多

最主要係驚試練同market d人過黎偷襲啫

始終辛烷比較自私

仲有治水廠

覺得肥佬係新圖同世界邊緣勁d

但係其餘四隻就算係KC都無得同佢鬥

招q自私啫
大技buff完之後jumpad全隊進攻走佬都係快到癲
黃雀人/俾人黃雀走佬都係超有用

我都睇左呢條片
我又唔係盪失路 應該係搵唔到槍線
有好多兩層樓高嘅牆 唔高但係爬唔上去
又有好多掩體

pick肥佬唔可以同時再pick天際線同octane
呢個圖真係一定要玩插圈戰術

成個場狂跑咪可以唔插囉
不過我無試過
因為我係狗MAIN

呢啲細節位就靠玩得多
如果你記得可以講下大概邊度
呢度好多DAY1 就玩緊應該答到你

鑽探平台 沼澤 水力壩同驅逐站

頭兩圈拎左兩三個頭就可以插圈霸靚位

我反而好鍾意企圈邊
因為我對自己進攻既信心>防守

其實跳試練隔離有三間屋一架飛機個細地方幾正
極速執完野過隔離黃雀

唉 早知唔換惡靈嘅傳家寶 換狗好過

我覺得係心態問題對住傻仔要沉住氣保障自己 有時好彩食返鋪大
最主要唔怕悶 我真係寧願ng算 睇shiv玩就知 自己冇料殺上去 比你龜到上鑽又係守門員仲冇癮攞完獎勵又係打ng先開心

換左狗
本身有機械人同惡靈宜家都好少玩了

要龜唔代表你無料
係因為無夾到既fd一齊三排啫

呢版惡靈真係唔掂 好多人都轉哂去玩Horizon 惡靈個hitbox加埋招被動

有octane 跳個jumpad方便又快捷
仲等你開洞咩

真係 圈外又唔會消失

其實單純靠龜上鑽
難過你真係基本概念＋槍法身位好
所以我鍾意企圈邊卡位
直接硬食對方又三個頭

重點唔係由頭龜到尾
係不斷黃雀人拎左一定頭數先開始龜

無知一問 steam點樣可以轉到服輸技術認命
輸外掛同大陸仔真係嬲到爆

我上鑽個場拎左三個頭就由水壩ROTATE去窂籠3rd左一隊追到去大斜坡
有人想黎3rd我地靠申烷閃左去火炮司令塔同森林中間
其實後面火炮高位同森林對面屋位打到嘭嘭聲
我理都廢事，淨係睇下邊個位有人就算
到有一隊係正我地隔離
打到逼佢地去屋個邊等死
到個圈收到無屋我地先強攻過去（得番一隻）
另一隊火炮高位收圈落去埋左牆邊（近中繼站）
我地又係食花生抽下水
等有死傷先衝埋去順便拎埋最後一個高位
個陣已經睇晒成個場
最後剩低個兩隊仲打緊
想開大ALL IN，點知佢地攬炒
埋單7殺1500DMG，TEAM KILL17

仲有一分鐘一次

同origin一樣姐 㩒繼續之前左下角有個位可以轉

單排玩狗開大走多過開大食人

開game之後個登入畫面左下角叫你禁tab制

咁做乜唔拎去食人
30秒暴走狀態唔係講笑架喎

單排如果我係第一pick唔會揀狗
因為另外兩個如果唔pick位移角就含得撚

冇隊友點食 唔開大走實俾人鎖爛

靠自己
個30秒你單對單能力係頂級
同埋個30秒你不斷報位對隊友都係一個buff黎

好想爬大師 但又驚雷親人

惡靈雖然改左hitbox但唔會A都冇掛
全隊位移+無敵打側翼 好過申烷solo角

咪就係A
排佢五個之後

本身main horizon 但買左惡靈匕首就冇掂過 幾時出番個傳家寶比我撚下

有排喎 前面幾隻角都未出寶

弱勢邦加黨表示出game到棄game再回鍋都未有
好似話3月尾可能有 你新出無幾耐唔好咁偏心啦

惡靈改完hitbox之後 KC既話真係個個辛烷天際線 辛烷改完招大勁到頂獵場都個個玩

好似冇咩人用邦家..
但我好鐘意用

自己鍾意就得

被動幾好用，最鍾意離遠射粒煙去人哋到暴露人哋位置

Rogue拎octane 亡靈打比賽都高分過tsm

其實tsm多人憎定多人鐘意

Alb仲係度就鍾意
而家見到個死人hal就想佢輸

點解？佢做過d乜咁乞人憎
最近開始睇alg, 見twitch佢最多人睇
見佢成日一輸就怪隊友先, 又成日唔執嘢要人俾
不過佢1on1未輸過

你都答左我
1on1未輸過？
佢俾genbuten撚到狗咁

我覺得要crossplay真係要整走個瞄準輔助

可能咁啱我睇親嗰d佢贏
見佢好自信去追d落單/得翻一隻

咁又未到話好乞人憎嘅, 至少我覺得隊友好似佢咁投入指揮會幾好玩

Pc 用手掣都有aim assist
呢個係本身設定

成日唔聽人講
一味自己啱晒
你覺得reps/alb佢地唔投入咩
輸左就係度屌
Reps救左佢都無數次

有冇美服巴打想一齊升鑽.而家差1個.

Pc？

係呀

咪撚就係
make play大家都會
有佢講 無人講mac都有戰略
但唔聽
前排佢幾次單push 比人down
佢就怒屌隊友

唯一佢可取嘅係
比賽 幾隊人大混戰中
佢個個即時決策 好撚勁
唔知佢負碌定點 可以全身而退

咁到時鍵鼠都要ban埋執箱可以郁
同埋角度旋轉速度冇咁快先公平

Console 版輔助好勁咩

2邊都有玩
點都係mouse 順好多

我掉轉
玩慣手掣用mouse 變傻仔

真 個muscle memory 完全唔同
用手掣個手腕都唔使用

佢啱啱先又賴個圈收死一邊搞到佢地輸

更新左乜野？

只適用於手制用到出神入化嘅人
最top嗰班齋講aimming應該係勁過pc
但反應同movement就pc會勁啲

2週年活動delay多1個星期掛
我見琴晚明明係剩1日但而家變左7日

crossplay本身對console已經唔公平fps俾pc屌打
btw genbuten係係pc用手制

對console 最唔公平其實係無120fps

佢手掣同mouse都一樣咁勁

點解好似無咩人用肥仔.我又覺得肥仔都可以呀

肥仔都無人！？

Gibby? 大把人用喎

真係無.今日打坡服白金無人拎.搞到自己場場用

不過我都係今日先見番毒佬
肥佬正呀喂

坡服白金場唔算多肥佬
日服多d

試下日服先.其實排到日本人既比例高？

日服梗係最多日本人
但都係坡服好打d

點解？坡服d人好過日服？

有時打日服都遇到中國人

新年活動點架剩係自己都7隻食過雞ng
連埋隊友冇理由冇8隻仲卡係7/8
剩返機炮/毒佬/飛機佬未贏過 完全唔想玩喱3隻

坡仔似外國 ng場
隊隊都沖
架仔 個個打比賽咁

唔計隊友 淨係計自己
出果陣啲人話食一場雞計咗3場果啲係因為個任務係計成個season8
唔係一出先計 啲人誤會咗

咁上分多數玩咩區..

唔該Ching 但係你打錯 我搵咗好耐先發現應該無個D字

龜嘅咪玩日服 正常咁打咪玻服

我而家嗰個係有個d字

打埋出找不到結果

本身入戰場果陣仲有15隊
係大斜坡上面個位 槍林彈雨 好似1942 打緊仗咁
個個位都會比人打中 不停走 終於走到個位拉幾個細電出返黎打
仆街15隊死淨3隊 成個場都係箱 有個位直情9個箱堆埋一齊

有咗計傷器之後真係易啲攞鎚
唔知幾時可以全角色攞哂鎚

spitfire刷到2000傷

坡服d人癲狗黎

金牌以下咩區都無咩分別
白金建議坡服

無玩一日變咗troll game

坡服d人槍法都硬d

日服d人又龜又硬先煩

跌左400都平常心 無事嘅

坡服白金隊友 0 damage 呀
白金打0 dam 呀屌你老味

每次都差200屌